# Serverless-Controle-Arquivos

## Deploy

Commit somente na branch DEV.

`git checkout dev` e depois commitar.

### Commit em QA

`git checkout qa`

`git pull origin dev`

`git push origin qa`

### Commit em Produção
`git checkout master`

`git pull origin qa`

`git push origin master`


### Deploy em QA e Produção são manuais, deploy em DEV é automático.

